有冇毒撚追女成功例子？

想知女仔點睇毒撚追女呢樣嘢
會唔覺得好主動同隨便？
事關我中意咗個女但唔點追好
佢份人就比較多野講，我比較靜
有冇毒巴願意分享下當初點追到手

你靚仔咪得

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

有冇毒撚追捕兩米黑鬼成功例子

有係兩米黑鬼追毒撚既成功例子

大把肥毒樣溝到靚女，靚仔反而拖豬扒

靚仔真係得個樣，唔識口花，咪食扒 lor